721搭膊頭?

就算唔係
你見到D人拎住武器都唔立即拘捕已經係勾結
平時搜人袋搜到laser pointer都拉
係咩雙重標準

721係真。核彈 要捉緊

公道自在人心

佢覺得市民會收貨咩？